Pä raha ja Kerriko Orjusse Raha wasta wõetu katskumment wis Rublit kuskumment wis ho sil 4. April 1858, Kos üts Rublet saitsekumment üts ho olli Jaan Tullose wanna 1/2 Pä raha mis saisap ramatohe sisse kirjutetu.
Petre Urbärg [allkiri]
Jaan Ahhi [allkiri]
